點算？ 以後咪唔可以BBQ囉？

尋晚咁樣都叫藏有攻擊性武器
熱愛燒烤既我..同不時約埋一大班人燒野食.
每次都拎住十支八支燒烤叉周圍行買野.
金翅仆街鳥.jpg#99
阿蛇仲唔快d去曬果d乜春燒烤樂園/燒烤場拉曬佢地返去啦, 我好驚驚啊果個咁多人有攻擊性武器